一人一張髮型自貼 要係自己

我先 最近係大陸剪左個超滿意既圖

推

Toyz?

本人啊

冇影埋user名 你話你係碧咸都得架啦

真係本人

始終髮型要跟番自己條髮線係最自然 次次跟人地d頭都唔好 今次反而搵到自己個人style

好高

樓上兩張呀叔頭

您唔夠訓？

幾精神wo

我推

不要再說了

啊源

好撚癲
咁細張相但又真係認到係阿源